黎明預約拘捕行動 我地黑警目標一日拉夠200個勇武

致各位黑警手足 希望你地積極推post 推多d中學生參加
中學生好易信人 最容易推佢地去死
上頭要交數 兩個月拉夠一萬勇武派
以後無人裝修 紅黑資強勢回歸
以後所有惡法輕易通過 無人有力對抗

黎明拘捕行動 正式啟動
黑警手足將會全面進場